求尿袋推介

10000mah 輕薄🙏🏻

小米啦 支持國貨 要預左爆炸風險

Xpower

大把連登仔偷偷摸摸地用

屌 我都用緊
2年前買 99蚊個
早知換電話果陣要個samsung power bank

verbatim
用緊呢款

三叔尿袋好高汁, 但係零售價高, 識人做電器其實有得免費拎到

果陣買電話有得跟機俾一個
冇拎到
揀咗個無線充電同speaker
用都未用過
後悔

最後買左pb10L thx bro

我褲浪個舊
好正架